有冇巴打會上網買人二手底褲嚟J

之前買左兩條，好似仲有少少香味 我仲叫佢著兩日先比我，佢又肯

屌 可能係我賣俾你

利申：男

爭緊d野

我成日買女人底褲著完叫阿妹拎去賣

唔撚係掛，有體香架喎

好平，廿幾蚊條 好過買飛機杯

巴打去carousell搵下啦，好多課

貨
是但搵下 內褲 咁上下已經有
Btw樓上巴打唔好搞彎個市好唔好 阻人打J燒春袋

香水咋你鐘意咩味？ 我用碌9劣完再賣俾你都仲得

變態

屌柒你呀

又唔係對住你

邊個想買呀 ？

好多存貨 成日著完唔想洗
著咗一日既$20
著咗兩日既$50
著咗三日 +有漬既 $100

我諗起有條youtube 片男人著

你個名

即場除可以嗎